%{{{ Heading Stuff

%{{{ Documentclass, usepackages
%\documentclass[ngerman, landscape]{scrartcl}
\documentclass[ngerman]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
%}}}

%{{{ Titel, Author, etc...

\newcommand{\blattnummer}{6}												%% Nummer des Übungsblattes angeben
\newcommand{\myauthor}{Moritz Nöltner, Johannes Visintini, Philip Bell}
\newcommand{\mytutor}{Amin Kiem}
\newcommand{\mytitle}{Abgabe für ISW Blatt \blattnummer}
\title{\mytitle}
\author{\myauthor}
%}}}

%{{{ Kopf und Fußzeilen einrichten
\usepackage{fontspec, fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\lhead{\bfseries \mytitle}
%%\chead{\mytitle}
\rhead{\bfseries \myauthor}

\lfoot{\bfseries \today}
\cfoot{Tutor: \mytutor}
\rfoot{\bfseries \thepage}

\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
%\textheight = 592pt	%% Standardwert
\textheight = 650pt 	%% Für Hochformat
%%\textheight = 450pt 	%% Für Querformat
%}}}

%{{{ Longtable

\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{longtable}
\usepackage{pdfpages}
%}}}

%{{{ Minted (Highlighter für Code)

%% \usepackage{minted}
%% \definecolor{bg}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
%% \newminted[Java]{java}{numbersep=5pt, bgcolor=bg, gobble=0, linenos, tabsize=4}
%}}}


%}}}


\begin{document}
	\setcounter{section}{\blattnummer}
	\subsection{Systemtestfälle}
	\subsubsection{}

	%{{{ Testfalltabelle

	\begin{tiny}
		\newcounter{rowcount}
		\setcounter{rowcount}{0}
		\begin{longtable}{@{\stepcounter{rowcount}} |l|l||l|l|l|  }
			\hline
			Nr.  & Systemfunktion & Beschreibung & Eingabe & Ausgabe \\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & showAllFilmsWithPerformer & Zeigt alle Filme, in denen ein Schauspieler vorkommt & Performer & Filmliste\\
			\hline
			\therowcount) & search & Sucht nach Filmen mit passendem Namen & Filmnamensteil & Filmliste\\
			\hline
			\therowcount) & matchMovieWithIMDB & Gleicht Filmdaten mit IMDB ab & Film & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & suggestMovie & Schlägt ähnliche Filme vor & Film & Filmliste\\
			\hline
			\therowcount) & uploadImagePreview & lädt ein Vorschaubild zum Film & Bild & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & setMovieName & Setzt den Namen des Films & Film, Filmname & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & setIMDBLink & Setzt einen Link zum entsprechenden IMDB-Titel & Film, Link & Bool\\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & Overview.AddMovie        		& Fügt einen Film hinzu & Film & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.AddMovieCollection		& Fügt eine Filmsammlung hinzu & Filmsammlung & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.AddPerformer    		& Fügt einen Darsteller hinzu & Darsteller & Nichts\\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & Overview.ListMovies      		& Zeigt alle Filme an & Nichts & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.ListPerformers  		& Zeigt alle Darsteller an & Nichts & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.LoadProject     		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.CreateProject   		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.ShareProject    		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.CommitProject   		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.UpdateProject   		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Overview.DeleteProject   		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & Movies.SortMovies        		& Sortiert die Filme in der Ansicht & Nichts & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.ModifyMovie       		& Ändert die Attribute eines Films & Film, Attribut, Attributwert & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.ShowMovie         		& Zeigt Detailansicht eines Films an & Film & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.RateMovie         		& Ändert Bewertung eines Films & Film, Bewertung & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.WatchMovie        		& \emph{Spielt das einen Film ab?} & Film & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.LoanMovie         		& Ändert Status eines Films auf verliehen & Film & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.ReceivedreturnedMovie	& \emph{Tja, was auch immer das tut\ldots} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			\therowcount) & Movies.OverallRatingOfMovie		& Zeigt die Gesammtwertung eines Film an & Film & Bewertung\\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & Performers.SortPerformer 		& Sortiert die Schauspieler in der Ansicht & Nichts & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Performers.ModifyPerformer		& Ändert die Attribute eines Schauspielers & Schauspieler, Attribut, Attributwert & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Performers.DeletePerformer		& Löscht einen Schauspieler & Schauspieler & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Performers.ShowPerformer 		& Zeigt Detailansicht eines Schauspielers an & Schauspieler & Nichts\\
			\hline
			\therowcount) & Performers.RatePerformer 		& Ändert Bewertung eines Schauspielers & Schauspieler, Bewertung & Nichts\\
			\hline
			\hline
			\therowcount) & Projects.CheckoutProject 		& \emph{Was ist hier ein Projekt? Was soll diese Funktion tun?} & \emph{unbekannt} & \emph{unbekannt}\\
			\hline
			%%checkInput & Prüft, dass der(input) -> Bool
		\end{longtable}
	\end{tiny}
	%}}}

\end{document}
